原來蘭桂芳隔離有狗仔宿舍!!! 今晚準備開雞尾酒party未？

原來LKF隔離有個潮流蒲點 為求響應萬聖節

建議大家搞快閃算 如果唔係d吸血鬼會好快到

搵隻哨去探下路 睇下有冇休班吸血鬼埋伏

嗱 你地班醉酒鬼千祈唔好係人地門口拎住杯雞尾酒 同擔住枝煙 雞尾酒係易燃 小心啊 祝各位萬聖節快樂 萬事小心

已婚警察宿舍
黑警死全家
又唔會殺錯其他紀律部隊

小心mon post 狗 樓豬要做自己去